小花今場波好好J , 好屈 ><

好多中楣，但都入兩球

隻nigger 浪費晒小花d 比波

呢條先啱

真係好牛b喔

咪又係靠沙維小白 小花

清好波😆

國家隊又唔見咁勁
體系球員

念力足球

其實佢踢巴塞仲有咩意義
所有獎都攞曬，紀錄都破曬
等退休？

冇話有咩意義嘅
起碼唔使話俾人清走
淪落到去其他聯賽咁囉

唔準你咁講 人地金球大熱黎架 俾返小小薄面 雖則尋晚兩場波的確好大對比 外星人美斯

而家睇佢踢波真係有英雄遲暮嘅感覺
時不如我
冇簡尼包皮嗰種當打感覺了

claim哥係符碌足球，包皮只係隻跑得極快既力架

唔係話靠沙維小白咩

咪又係靠尼馬蘇狗

今場真是好勁

係 睇好佢 巴菜未來新星

又唔見國家隊咁勁
山寨王

今季終於唔洗比c朗食住

係丙朗唔洗再比小花食住

屎朗呢？呀sor

忘了去左假波球隊祖記

呢個叫messi嘅新仔前途無可限量
早排先見佢霉到要拍衛訊廣告，今日終於有出頭天

國家隊數據一樣勁
幾多場mom
係隊友把握唔到柒頭

尼馬去撚左psg啦

阿根廷史上第一射手都唔勁

阿根廷係美沙擔大旗wo
美斯副手嚟